Carousell買嘢俾人呃 有咩方法可以報仇？

自推

你買咩呀
件野唔係真？

幾錢買左？

屌，打錯，唔係名牌係潮牌
八百蚊左右
個袋本身都好舊，係對個款有特別感情先買
估唔到個仆街咁都要呃人

海關 再買

有間野叫modernlivingxxxxxxx
今日約佢出黎1330交收
去到之後唔撚覆機 炸咗幾次就覆句等等
等到1355都未出現
最後重要話算了 唔要
又話我遲少少就鬧人 都cls